等啲女人用完m記部點餐機

屌你老母，等啲女人用完部機，我個曾孫都出咗世餓死埋啦

快撚啲立法禁止女人接觸任何要排隊使用嘅機器，再唔係就要考牌

應該整勁多條男人專用線

女人=雞
行走的女人=走地雞
啲走地雞周圍走阻撚住曬

女人都係留返係屋企痴膠花啦

至憎啲人揀完又刪揀完又刪
最尾都係買第一次揀嗰個餐

Atm呢？

咁又唔好咁講，但有時懷疑我屋企隻狗㩒部機都快過佢地。